前幾日經過機場

前幾日經過機場，見到好多CSI口罩一車車咁送入去，有好多市民流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

自己唔罷憑咩要醫護為你罷

有冇醫生/藥劑師/科學家可以解答吓
除咗Remdesivir，點解唔用PMO去醫治/預防WARS